Megalo Box vs 拳願阿修羅，邊套好睇啲

拳願暫時動畫只出到兩季，連牙都未打
Megalo Box一季13集完咗，準備出第二季

個人覺得MEGALOBOX>拳願動畫
劇情嚟講拳願難估啲，Megalo Box老土少少一早估到哂但好熱血
音樂：Megalo Box屈哂機
畫面：拳願全3D，Megalo Box多數用2D混啲3D，各有各好

大家點睇

唔同類型冇得比，megalo box音樂番黎

下打交好正喎-.-

肉身挑改造人

真男人睇Megalo Box ， 油頭睇拳願

拳願都幾正嘅，不過王馬性格有啲mk... 嚇親毒撚

Megalo Box

拳願漫畫好有打擊感，分鏡有爆發力，可惜動畫用3D差咁啲...

大叔之前徒弟嗰場最尾變咗幾張畫
打女主細佬又唔知點解贏到咁屈機嘅甲
最後勇利開打前又又自殘
套嘢啲動作我真係覺得唔夠多

刃牙>all

搞笑漫畫唔好拎出嚟講。。

3D唔識欣賞，睇落卡吓卡吓咁

拳願抄刃牙

Is

幾好睇wo 又有扑嘢

唔怪得咁似

有套漫畫叫變身，有扑嘢情節，好好睇快啲睇

見到netflix就諗起levius
點解levius嘅3d唔可以做到拳願或者異獸魔都咁
寧願佢唔好動畫化留返個幻想空間俾我

睇改造人打交 我覺得Levius好睇d

動畫化真係垃圾黎
明明漫畫小丑咁型 夾硬改鳩個劇情

Levius動畫版改動好大

全3D不了

原版血腥好多

我成日都係d請求推介post入面promote套megalo box,
可惜反應真係好少, 呢套真心正, 歌又好聽又帶到觀眾投入

levius dl咗未睇, 見同megalo box差唔多, 無乜mood睇